擺低一句形容自己而加既歌詞

販賣勞力我慣了每天早出晚歸
夕陽下尋夢 夢是這麼細

大陸仔？

On9，人哋話一句歌詞。你老味放成段片都算，重要係的士陳

連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

Eason

誰人曾理過我的感受
待我溫柔
吻過我傷口

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間

等左呢句好耐

嘩!!! 成廿八寸大髀!!!

難道在你孤單困惱寂寞時

我會飛返你身邊

如何回到當時 拿回時間逆轉的鑰匙

做對好兄弟又如此相愛 旁人會說不該

屌 好撚多gay佬

正常番？

咁咪好

能夠孤單夠運 悶也可悶到上癮
能被世界撇下 證明獨有得沒誰能合襯

我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

何以這恐懼抺不走

想同巴打你相愛

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出錯過也是緣份